香港科技大學工商管理學院的一年級生James Wong已經開始裝備自己

成日都聽人講要「贏在起跑線」，到底條起跑線set喺邊？對大學生嚟講，要面對畢業後猶如戰場嘅職場，愈早準備梗係愈好。香港科技大學工商管理學院的一年級生James Wong已經開始裝備自己。立即睇吓佢點樣透過一連串難得又有意義嘅活動，認識更多嘅人同開闊眼界，籌備未來發展路向！第一回：High Table Dinner初體驗！

睇到我打曬冷震

好尷尬

感覺就係上到U都仲有好假的肥仔同我有特別的朗誦技巧

佢句stay tuned

駛唔駛呀？趕住出黎做狗咩

UST